Ahoj Eva, Těšil jsem se na tvůj dopis už 2 dni. Dostal jsem ho jenom včera. a nemohl jsme napsát dříve, protože studoval jsem češtinu. a neměl jsem volno. Jsem překvapený, že chceš jet do České republiky. Poradím tě jet do Prahy. To je hlavní město České republiky. Máme tady mnoho zajímavých míst. Mám rád Václavské náměstí. Tady jsou mnoho obchodních centrů. Mužeš se podívat na krásný výhled z Karlova mosta. Tam teče řeka Vltava. Mužeme taky jet na Kutnou horu. Můj kamarád řekl mí, že to je velmi zajímavé a hezké místo, ale to samnevím. Mužeme se podívat na to spolu. Mám hezký koníček. Rád fotografuju a mužů udělat nejáké foto pro tebe. Těším se na tvůj přijezd. Ještě chtěl bych řeknout tebe něco důležíté pro mě, ale řeknu to pak. Tvůj Vlasta.
